\begin{frame}{État de l'art}{Fonctionnement d'un drone et ses contraintes}
 \begin{minipage}{.50\linewidth}
  \centering
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.4]{./figures/gaz_monte}
    \caption{Gaz - Drone s'élevant}
  \end{figure}
 \end{minipage}\hfill
 \begin{minipage}{.48\linewidth}
  \centering
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.4]{./figures/gaz_descend}
    \caption{Gaz - Drone perdant de l'altitude}
  \end{figure}
 \end{minipage}
\end{frame}


\begin{frame}{État de l'art}{Fonctionnement d'un drone et ses contraintes}
\begin{minipage}{.50\linewidth}
 \centering
 \begin{figure}
   \includegraphics[scale=0.4]{./figures/gaz_gauche}
   \caption{Lacet - Drone pivotant à gauche}
 \end{figure}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.48\linewidth}
 \centering
 \begin{figure}
   \includegraphics[scale=0.4]{./figures/gaz_droite}
   \caption{Lacet - Drone pivotant à droite}
 \end{figure}
\end{minipage}
\end{frame}


\begin{frame}{État de l'art}{Fonctionnement d'un drone et ses contraintes}
\begin{minipage}{.50\linewidth}
 \centering
 \begin{figure}
   \includegraphics[scale=0.4]{./figures/rouler_gauche}
   \caption{Roulis - Drone s'inclinant vers la gauche}
 \end{figure}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.48\linewidth}
 \centering
 \begin{figure}
   \includegraphics[scale=0.4]{./figures/tanguer_arriere}
   \caption{Tangage - Drone s'inclinant vers l'arrière}
 \end{figure}
\end{minipage}
\end{frame}


\begin{frame}{État de l'art}{Méthodes de planification de trajectoire et asservissement}
%dire que ça ne s'applique pas à nous : drone besoins coordonnées gps
\begin{minipage}{.50\linewidth}
 \textbf{Planification par juxtaposition de splines polynomiales méthode de génération de mouvement point à point à profil d'accélération bang-bang}

D'après \textcite{defoort-2007-contributions}.

 \vspace{1cm}

 \textbf{Asservissement PID}

 D'après les travaux de~\textcite{maillot-2013-planification}~, \textcite{alberto-2015-autonomous}~et~\textcite{chantery-2005-planification}~.
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.48\linewidth}
 \centering
 \begin{figure}
   \includegraphics[width=6cm]{./figures/mouche}
   \caption{Notre drone : DJI Phantom 3 SE}  %parler des stats vite fait
 \end{figure}
\end{minipage}\hfill
\end{frame}


\begin{frame}{Organisation du binôme}{Choix de répartition du travail}
  \begin{minipage}[t]{.48\linewidth}

    Alexandre

    \vspace{1cm}

    \textbf{Génération de la trajectoire. Détermination des points d'arrêt.}

    \vspace{0.5cm}

    Outils : \textit{C++.}

  \end{minipage}\hfill
  \begin{minipage}[t]{.48\linewidth}

    Amandine

    \vspace{1cm}

    \textbf{Import de la trajectoire dans l'application reliée au drone.}

    \vspace{0.5cm}

    Outils : \textit{Android Studio, Drone, téléphone sous Android, DJI Mobile SDK.}
  \end{minipage}\hfill
\end{frame}
